Для написания модуля нужно скачать project.jar и реализовать интерфейс Module.

Программа запускается с единственным аргументом - путем к конфигурационному файлу.

Конфигурационный файл должен иметь формат json, в нем должен содержаться единственный объект с ключами "modules" и
"settings". Ключ modules содержит массив объектов, описывающих модули и их параметры.

Каждый объект массива modules является ассоциативным массивом. Ключу "name" должно соответствовать полное имя класса.

Ключу "logger_level" опционально может соответствовать одна из строк "DEBUG", "INFO", "WARN", "ERROR".
Если уровень логгера не указан явно, используется уровень "DEBUG".
Данный ключ используется для изменения подробности логов, например, если установить уровень выше "DEBUG", то есть,
любой из оставшихся, то в лог перестанут попадать отладочные сообщения.

Объект модуля может содержать элемент по ключу "parameters", который будет передаваться модулю в функцию init. Если параметров
нет, в init попадет json объект типа undefined. 

Опциональному ключу "settings" в корневом объекте конфигурационного файла должен соответствовать ассоциативный массив,
содержащий ключи "classpath" и "remote_classpath", которые являются массивами с путими и ссылками jar файлов. 

Команда для запуска:
`
java -jar project.jar config.json
`
